{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141066?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 바다여행펜션(장작벽난로) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペットは特定ペンションでのみ可能で、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は禁止され、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式と持ち込みの炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も控え、重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。 入室の利用についての案内としては、予約特典、個別バーベキューの使用、幼児と児童の安全に気を配る必要があります。 IPTVとWi-Fiが利用可能で、客室でバーベキューを利用できます。 海の風景や海のソリ客室は個別バーベキューができないので、バーベキュー場をご利用ください。 周辺の観光地としては雪岳海水浴場、雪岳山、洛山寺、大浦港、ジョンアム・モンドル海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？払い戻しはできますか？",
            "answer": "ペットは特定ペンションでのみ可能で、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？払い戻しはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は禁止され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "直火方式と持ち込みの炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？重複予約はどうなりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も控え、重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室の利用についての案内としては、予約特典、個別バーベキューの使用、幼児と児童の安全に気を配る必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが利用可能で、客室でバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "海の風景や海のソリ客室ではバーベキューができないのですか？",
            "answer": "海の風景や海のソリ客室は個別バーベキューができないので、バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては雪岳海水浴場、雪岳山、洛山寺、大浦港、ジョンアム・モンドル海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 506
    }
}